[預咗畀人屌]前線依家宜休息留力輪替

根據經驗,1200-2359班狗都唔敢亂做動作,最多有零星小型衝突,因為隨時會有人放工後加入,入夜後特别係地鐵收皮後支援慢落嚟,班狗先會嚟料